[EXO-L]南韓八人男團EXO討論區(18) EXO 2020跪求repackage 造型好啲

WE ARE ONE!
안녕하세요 엑소입니다!!!

엑소와 엑소엘이 함께 있으면 어디든 천국일 테니

EXO（엑소），為韓國SM Entertainment於2012年4月8日推出的韓國男子組合。EXO為銀河系以外的行星「EXOPLANET」一詞中得來，寓意這個團體是「從未知星球來的新星」。
組合現有九名成員，分成EXO-K和EXO-M兩個小分隊，K代表Korean（韓語），M代表Mandarin（普通話）。
2016年10月31日，EXO第一支小分隊—EXO-CBX正式出道。
2019年7月22日，EXO第一支小分隊—EXO-SC正式出道。

EXO的官方全球粉絲俱樂部名稱為「 EXO-L」。「EXO-L」為「EXO-Love」的縮寫，取決自英文字母L位於K與M之間，意味著所有在EXO-K與EXO-M之間守護EXO的粉絲，同時也與EXO的口號「We Are One」的意義一致，以表示EXO與粉絲是一體的存在

官方應援色：銀白色

EXO韓國官方網站：
EXO日本官方網站：
EXO-CBX韓國官方網站：
EXO-L官方全球粉絲俱樂部：
EXO官方微博：
EXO-CBX官方微博：
EXO Facebook專頁：
EXO Instagram專頁：
EXO Wiki:
EXO Twitter 帳戶：

再次重申此為EXO唯八專區，鄰國偽人所有事宜一概與EXO八人無關。
EXO八人為：
金珉錫 (Xiumin)

金俊勉 (Suho)

邊伯賢 (Baekhyun)

金鍾大 (Chen)

朴燦烈 (Chanyeol)

都敬秀 (D.O.)

金鍾仁 (Kai)

吳世勳 (Sehun)

樓主狗公！

成員簡介

XIUMIN

藝名：Xiumin (시우민)
本名：金珉錫/김민석/Kim Min Seok
背號：99
出生日期：1990年3月26日
身高：175cm
體重：62kg
血型：B型
星座：牡羊座
國籍：韓國
擔當：副Rapper、副唱
超能力：凍結
所屬子組合：EXO-M, EXO-CBX
Instagram：

個人音樂作品：
2015年《You Are The One》(From Drama '도전에 반하다')

2016年《야 하고 싶어 (CALL YOU BAE)》(與智珉合唱)

2017年 [STATION] Young & Free Music Video (與NCT MARK合唱)

BEATBURGER PROJECT X XIUMIN 시우민 'BEYOND' @EXO PLANET #4 - The EℓyXiOn [dot]

MV：

2013年 JIN 《너만 없다(Gone)》

2014年 [EXO 902014] 엑소 시우민이 재해석한 '임창정-소주 한 잔' 뮤비/EXO XIUMIN's 'a glass of soju' M/V Remake

網絡劇：

2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Xiumin
2015年 SAMSUNG GROUP《愛上挑戰》飾演 羅挑戰

電影：

2016年《鳳伊金先達》飾演 堅兒

音樂劇：

2015年《School OZ》飾演 Aquila

綜藝節目：

2015年《Crime Scene 2》

2016年《沒有經紀人的旅行》與Chen
2017-18年《被子外面很危險》

[STATION 3] XIUMIN 시우민 '이유 (You)'
Release Date - 20190509

[STATION 3] XIUMIN 시우민 '이유 (You)' MV

SUHO

藝名：Suho (수호)
本名：金俊勉/김준면/Kim Jun Myun
背號：01
出生日期：1991年5月22日
身高：174cm
體重：52kg
血型：AB型
星座：雙子座
國籍：韓國
擔當：總隊長、隊長、副唱
超能力：水
所屬子組合：EXO-K
Instagram：

個人音樂作品：

2013年《Saving Santa》OST
Do or Die（韓文版）
Prospects（韓文版）

2016年 [STATION] 《My Hero》이특 X 수호 X 케이시 X 조영수_나의 영웅

2017年 [STATION] 《Curtain 커튼》

2017年 《Starlight 낮에 뜨는 별(feat.레미)》(From Drama '우주의 별이')

2017年《SUHO X CHEN Beautiful Accident (From Movie '美好的意外')》

2018年 [STATION] 수호 (SUHO) X 장재인 'Dinner'

2018年 Jane Jang(장재인), SUHO(수호) Do you have a moment(실례해도 될까요)

MV：

2008年 TVQX《HaHaHa Song》
2014年 g.o.d 《어머님께》
2014年
[EXO 902014] 수호가 재해석한 EXO 902014버전 god-어머님께 M/V / EXO SUHO's 'god - Dear Mom' M/V Remake

2016年 조권 《횡단보도》

網絡劇：

2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Suho
2016年 NAVER tvcast 《HOW ARE U BREAD》飾演 韓道宇

電視劇：
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party表演嘉賓
2014年 KBS《總理與我》飾演 韓泰雄(第10－12集)
2016年 MBC《三色幻想－宇宙之星》飾演 宇宙

2018年 MBN Drama X Rich Man 飾演 李裕燦

電影：

2007年《花美男連鎖恐怖事件》客串 搖滾樂團明星成員
2013年《Saving Santa》Bernard（韓語配音）
2016年《Glory Day》飾演 尚宇

2018年《女中學生A》飾演 在熙

音樂劇：

2015年《School OZ》飾演 Hans

2017年 - 2018年《The Last Kiss》飾演 魯道夫

2018年《笑面人》飾演 Gwynplaine（格溫普蘭）

BAEKHYUN

藝名：BaekHyun (백현)
本名：邊伯賢/변백현/Byun Baek Hyun
背號：04
出生日期：1992年5月6日
身高：174cm
體重：52kg
血型：O型
星座：金牛座
國籍：韓國
擔當：主唱
超能力：光
所屬子組合：EXO-K, EXO-CBX
Instagram：
Twitter：
Youtube：

個人音樂作品：

2012年《Dear My Family》電影《I AM.》OST
2015年《두근거려 (Beautiful)》(From Drama 'EXO NEXT DOOR')

2016年《Dream》(與Suzy合唱)

2016年 [STATION]《The Day》(與K.Will合唱)

2017年《비가 와(RAIN)》(與SOYOU合唱)

2017年 [STATION]《바래다줄게 (Take You Home)》

2018年 [STATION X 0] 백현 (BAEKHYUN) X 로꼬 'YOUNG' MV

2020年《MY LOVE》(너를 사랑하고 있어) (Romantic Dr. Teacher Kim 2 OST Part. 1)

迷你專輯 - 1st Korean Mini Album
《City Lights》
Release Date - 20190710

BAEKHYUN 백현 'UN Village' MV

MV：

2012年《Twinkle》TaeTiSeo (與燦烈、Kai、世勳)
2014年 [EXO 902014] 엑소 백현이 재해석한 'DJ DOC- DOC와 춤을' 뮤비/EXO BAEK HYUN's 'Dance With DOC' M/V Remake

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Baekhyun

電視劇：
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party表演嘉賓
2016年 SBS《步步驚心：麗》飾演 王銀

音樂劇：
2014年《SINGIN' IN THE RAIN》飾演 唐/Don Lockwood

CHEN

藝名：CHEN (첸)
本名：金鍾大/김종대/Kim Jong Dae
背號：21
出生日期：1992年9月21日
身高：178cm
體重：63kg
血型：B型
星座：處女座
國籍：韓國
擔當：主唱
超能力：雷
所屬子組合：EXO-M,EXO-CBX

個人音樂作品：
2012年《Dear My Family》電影《I AM.》OST
2014年《呼吸 Breath (Chinese Ver.)》S.M.THE BALLAD《Breath》(與張力尹合唱)
2014年《A Day Without You》S.M.THE BALLAD《Breath》(與鐘鉉合唱)
2014年《When I Was... When U Were...》S.M.THE BALLAD《Breath》(與Krystal合唱)
2014年《최고의 행운 (Best Luck)》(괜찮아 사랑이야 OST Part 1)

2016年《Everytime》(與Punch合唱) (태양의 후예 OST Part.2)

2016年 [STATION] 바이브 X 첸 X 헤이즈 썸타 (Lil' Something)

2016年 [STATION]《Years》(Alesso)

2017年 《기다렸다 가(nosedive)》(Dynamic Duo)

2017年 《안녕 못해 (I`m Not Okay)》《Missing 9》OST
2017年《SUHO X CHEN Beautiful Accident (From Movie '美好的意外')》

2017年 [STATION] 10cm X CHEN 《Bye Babe》

2018年 [백일의 낭군님 OST Part 3] 첸 (CHEN) - 벚꽃연가 (Cherry Blossom Love Song) MV

電視劇：

2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Chen

音樂劇：
2015年《In The Heights》飾演 Benny

綜藝：

2015年 MBC 《蒙面歌王》

2016年《沒有經紀人的旅行》與Xiumin
2017年 SBS《Fantastic Duo 2》

CHANYEOL

藝名：ChanYeol (찬열)
本名：朴燦烈/박찬열/Park Chan Yeol
背號：61
出生日期：1992年11月27日
身高：184cm
體重：70kg
星座：射手座
血型：A型
國籍：韓國
擔當：主Rapper、形象擔當
超能力：火
所屬子組合：EXO-K
Instagram：
SoundCloud：
YouTube：
Studio：

客串專輯：

2014年《Rewind》周覓

2014年《Bad Girl》HENRY
2016年《I HATE YOU》電影《所以......和黑粉結婚了》OST
2016年《Freal Luv (feat. with Tinashe)》Far East Movement

2016年《어떤 말로도(Confession) 》YESUNG

個人音樂作品：

2016年《Stay With Me》[도깨비 OST Part 1] 찬열, 펀치

2017年《Let Me Love You》(與Junggigo合唱)

[STATION 3] CHANYEOL 찬열 '봄 여름 가을 겨울 (SSFW)'
Release Date - 20190425

MV：
2008年 TVQX《HaHaHa Song》
2010年 少女時代《Genie (JPN ver.)》

2012年 少女時代 - TTS《Twinkle》
2013年 K.will《촌스럽게 왜 이래 (You Don't Know Love)》

2014年 [EXO 902014] 찬열이 재해석한 EXO 902014버전 H.O.T.-빛 MV

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Chanyeol

2018年(待播) Naver TV Cast《Secret Queen Makers》

電視劇：
2008年 KBS 2TV《明知後悔還會做的事》客串不良少年(第3集)
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party中的表演嘉賓(第2集)
2013年 JTBC《皇家別墅》客串大學人氣男(第2集)
2017年 MBC《Missing9》飾演 李烈

2018年 tvN《阿爾罕布拉宮的回憶》飾演 鄭世珠

電影：
2015年《長壽商會》飾演 敏城
2016年《所以，我和黑粉結婚了》飾演 後準

綜藝節目：
2013年 SBS《叢林的法則－密克羅尼西亞篇》
2015年 SBS《叢林的法則－汶萊篇》
2014年 SBS《Roommate》

2015年 JTBC《我獨自戀愛中》（男子特輯）

2018年 tvN《心酸旅行》

D.O.

藝名：D.O. (디오)
本名：都暻秀/도경수/Do Kyung Soo
背號：12
出生日期：1993年1月12日
身高：173cm
體重：51kg
血型：A型
星座：魔羯座
國籍： 韓國
擔當：主唱
超能力：野獸力量
所屬子組合：EXO-K

客串專輯
2013年 f(x)《Goodbye Summer》

個人音樂作品：
2012年《Dear My Family》電影《I AM.》OST
2013年《Goodbye Summer》《Pink Tape》(與Amber、Luna、Krystal合唱)
2014年《Crying out》電影《Cart》OST

2016年《Tell Me (What Is Love)》

2016年《걱정 말아요 그대 (Don't Worry)》(和曹政奭合唱)電影《哥哥》OST

[STATION 3] D.O. 디오 '괜찮아도 괜찮아 (That's okay)'
Release Date - 20190701

[STATION 3] D.O. 디오 '괜찮아도 괜찮아 (That's okay)' MV

MV：
2014年 [EXO 902014] 엑소 디오가 재해석한 'S.E.S. - I'm Your Girl' 뮤비/EXO D.O.'s I'm Your Girl M/V Remake

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 D.O.
2016年 SAMSUNG GROUP《積極的體質》飾演 金煥東

電視劇：
2014年 SBS《沒關係，是愛情啊》飾演 韓江宇

2015年 KBS2《記得你》飾演 李俊英 (第1-2、8、11集)

2018年 tvN《百日的郎君》飾演 李律/元德

電影：
2014年《Cart》飾演 泰英

2016年《純情》飾演 范實

2016年《哥哥》飾演 斗英

2017&2018年 《與神同行》《與神同行：因與緣》

2017年 《七號室》

2017年 《The Underdog》文奇（韓語配音）
2018年《Swing Kids》

KAI

藝名：KAI (카이)
本名：金鍾仁/김종인/Kim Jong In
背號：88
出生日期：1994年1月14日
身高：182cm
體重：68kg
血型：A型
星座：魔羯座
國籍：韓國
擔當：主領舞、領Rapper
超能力：瞬間移動
所屬子組合：EXO-K
Instagram：

客串專輯
2014年 Taemin《Pretty boy》

MV：
2008年 TVQX《HaHaHa Song》

2012年 少女時代 - TTS《Twinkle》
2012年 YOUNIQUE UNIT《MAXSTEP》(與Luhan)

2014年 [EXO 902014] 엑소 카이가 재해석한 '듀스-여름안에서' 뮤비/EXO KAI's 'In Summer' M/V Remake

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Kai

2016年 SAMSUNG GROUP《Choco Bank Kai》飾演 金銀行

2016年 NAVER tvcast《七次初吻》飾演 Kai

電視劇：
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party表演嘉賓

2017年 KBS1《Andante》飾演 時京

2018年 WOWOW《春天來了》飾演 李知元

2018年 KBS2《我們遇見的奇蹟》飾演 Atto

綜藝：
2015年 SBS《Oh My Baby》

2016年 樂視TV《你看起來很好吃》與Sehun
2017年 KBS2《Happy Together 3》
2019年 JTBC《認識的哥哥 - 內褲裡面》

SEHUN

藝名：Sehun (세훈)
本名：吳世勳/오세훈/Oh Se Hun
背號：94
出生日期：1994年4月12日
身高：181cm
體重：64kg
血型：O型
星座：牡羊座
國籍：韓國
擔當：副Rapper、領舞、形象擔當
超能力：風
所屬子組合：EXO-K
Instagram：

個人音樂作品：
[STATION X 0] 찬열 (CHANYEOL) X 세훈 (SEHUN) 'We Young' MV

MV：
2012年 GIRLS' GENERATION - TTS《Twinkle》(與伯賢、燦烈、Kai)

2014年 [EXO 902014] 세훈이 재해석한 신화-Yo! M/V / EXO SEHUN's 'Shinhwa - 'Yo!' M/V Remake

2015年 BoA《Who Are You》

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Sehun

2018年 Naver TV Cast《Secret Queen Makers》

電視劇：
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party表演嘉賓
2013年 JTBC《皇家別墅》客串(第二集)

2017年(待播)《親愛的阿基米德》飾演言溯

電影：

2017年(待播)《我愛喵星人》飾演梁渠
2018年《獨孤Rewind》飾演姜赫

綜藝：
2016年 樂視TV《你看起來很好吃》與Kai
2018年 Netflix《Busted！明星來解謎》

2019年 Netflix《Busted！明星來解謎2》

EXO音樂作品列表（按日期排序）

數位單曲 - 1st Digital Single
《What Is Love》
Release Date - 20120130

EXO-K WHAT IS LOVE Music Video (Korean Ver.)

數位單曲 - 2nd Digital Single
《History》
Release Date - 20120309

EXO-K HISTORY Music Video (Korean ver.)

迷你一輯 - 1st Mini Album
《MAMA》
Release Date - 20120409

EXO 늑대와 미녀 (Wolf) Music Video (Korean ver.)

正規一輯 - 1st Album
《XOXO》
Release Date - 20130603

EXO 늑대와 미녀 (Wolf) Music Video (Korean ver.)

正規一改版專輯 - 1st Album Repackage
《GROWL (Kiss&Hug) Repackage》
Release Date - 20130603

EXO 으르렁 (Growl) Music Video (Korean ver.)

冬季特別版專輯 - 1st Winter Special Alblum
《Miracles in December》
Release Date - 20131209

EXO_12월의 기적 (Miracles in December)_Music Video (Korean ver.)

迷你二輯 - 2nd Mini Album
《Overdose》
Release Date - 20140507

EXO-K 중독(Overdose) Music Video

正規二輯 - 2nd Album
《EXODUS》
Release Date - 20150330

EXO CALL ME BABY Music Video

正規二改版專輯 - 2nd Album Repackage
《LOVE ME RIGHT》
Release Date - 20150603

EXO LOVE ME RIGHT Music Video

日語單曲 - 1st Japanese Single
《Love Me Right ~romantic universe~》
Release Date - 20151104

EXO「Love Me Right ～romantic universe～」MV short ver.

數位單曲 - 3rd Digital Single
《LIGHTSABER》
Release Date - 20151111

EXO LIGHTSABER (EXO | STAR WARS Collaboration Project)

冬季特別版專輯 - 2nd Winter Special Alblum
《Sing For You》
Release Date - 20151210

EXO Sing For You Music Video

正規三輯 - 3rd Album
《EX'ACT》
Release Date - 20160609

EXO Lucky One Music Video

EXO Monster Music Video

正規三改版專輯 - 3rd Album Repackage
《LOTTO》
Release Date - 20160818

EXO Lotto Music Video

SM STATION 유재석 X EXO
Release Date - 20160917

Dancing King Music Video

日語單曲 - 2nd Japanese Single
《Coming Over》
Release Date - 20161207

EXO 「Coming Over」 MUSIC VIDEO～Short Ver.～

冬季特別版專輯 - 3rd Winter Special Alblum
《For Life》
Release Date - 20161219

EXO For Life Music Video

正規四輯 - 4th Album
《THE WAR》
Release Date - 20170719

EXO Ko Ko Bop Music Video

正規四改版專輯 - 4th Album Repackage
《THE WAR：The Power of Music》
Release Date - 20170905

EXO Power Music Video

冬季特別版專輯 - 4th Winter Special Alblum
《Universe》
Release Date - 20171226

EXO Universe Music Video

首張日語專輯 - 1st Japanese Album
《COUNTDOWN》
Release Date - 20180131

EXO 'Electric Kiss' MV -Short Ver.-

正規五輯 - 5th Album
《DON'T MESS UP MY TEMPO》
Release Date - 20181102

EXO 엑소 'Tempo' MV

正規五改版專輯 - 5th Album Repackage
《LOVE SHOT》
Release Date - 20181203

EXO 엑소 "Love Shot" MV

EXO 엑소 'Obsession' MV

小分隊

EXO-CBX

組合名稱是由三位成員Xiumin、伯賢Baekhyun和Chen的英文名開頭字母組成，並於10月31日推出首張迷你專輯《Hey Mama!》。

音樂作品列表

《너를 위해 For You》月之戀人－步步驚心：麗 OST Part 1
Release Date - 20160825

《Crush U (N-POP with yoonsang)》
Release Date - 20161226

迷你一輯 - 1st Korean Mini Album
《Hey Mama! 》
Release Date - 20161031

EXO-CBX (첸백시) Hey Mama! Music Video

EXO-CBX (첸백시) The One Special Clip (From EXO PLANET #3 - The EXO’rDIUM -)

首張日語迷你專輯 - 1st Japanese Mini Album
《GIRLS》
Release Date - 20170524

「Ka-CHING!」MUSIC VIDEO -Short Ver.-

SBS《It's Running Time!》Running Man 動畫版
Release Date - 20170728
EXO-CBX (첸백시) - 'It's Running Time!' Music Video (Short Ver.)

迷你二輯 - 2nd Korean Mini Album
《Blooming Days》
Release Date - 20180410

EXO-CBX (첸백시) '花요일 (Blooming Day)' MV

日語正規專輯 - 1st Japanese Album
《MAGIC》
Release Date - 20180509

EXO-CBX 'Horololo' MV

[MV] EXO-CBX (첸백시) - Someone like you 라이브 OST Part.1 (Live OST Part.1)

個人專輯

CHEN 金鍾大

迷你專輯 - 1st Korean Mini Album
《April, and a flower 》
Release Date - 20190401

CHEN 첸 '사월이 지나면 우리 헤어져요 (Beautiful goodbye)' MV

SM STATION

[STATION X 0] 찬열 (CHANYEOL) X 세훈 (SEHUN) 'We Young' MV
Release Date - 20180914

[STATION 3] CHANYEOL 찬열 '봄 여름 가을 겨울 (SSFW)'
Release Date - 20190425

[STATION 3] CHANYEOL 찬열 '봄 여름 가을 겨울 (SSFW)' MV

[STATION 3] XIUMIN 시우민 '이유 (You)'
Release Date - 20190509

[STATION 3] XIUMIN 시우민 '이유 (You)' MV

[STATION 3] D.O. 디오 '괜찮아도 괜찮아 (That's okay)'
Release Date - 20190701

[STATION 3] D.O. 디오 '괜찮아도 괜찮아 (That's okay)' MV

EXO-SC 세훈&찬열 'What a life' MV

EXO-SC 세훈&찬열 '부르면 돼 (Closer to you)' MV

EXO-SC 세훈&찬열 '있어 희미하게 (Just us 2) (Feat. Gaeko)' MV

你準備收6c信

邊伯賢我愛你

利囝利囝我地支持你

feel到你40up

Lm

lm

金鍾仁老婆強勢留名

Yes

支持

朝早推一推

我老公

推

吳地主數百萬當係碎銀 super!

haha唔使客氣

我努力讀書 osh親自獎勵我

我係吳太
唔使多謝

我係朴太
唔使多謝

On9

Samesame

情人節快樂

我情人係我隔離
姓吳...

吳想知

好想奶

你會唔會覺得自己過分左

唔覺
同床要埋矮勉thx

我真係覺得金俊勉係個好好既人
本身個ins del左 入面有pcy留言
再post過會提番佢
照顧佢感受亦都照顧fans既感受
呢d先係idol

佢平時真係幾錫我

多謝你
矮勉好識為人設想

鐘仁又西裝開live

hi

呢個mashup正喔

個眼神殺死人

撲街 個group啲人死哂

慘喇

每日一推 我愛勛豬

矮勉要出道了

開心

我老公gogogogogo

好撚自私

20191231真係完全係我自作多情

Love u不要嬲

韓團真係好化學我再咁真心追一個團我就正仆街

以前跑123走個陣都無咁嬲

唉

Dllm

李秀滿真係痴撚線
大韓岩岩先話有人確診
個頭就送我兩粒b上機

唔出奇啦 見佢搞得出sperm隊野

Sperm真係好濕鳩

點解我要咁手賤呢
又買左日巡dvd

要唔要我(牛丸)打醒你？

i 笠 u

可惜佢弱智

我地分左手架啦

冇買

樓主壞過凱婷

無買

伯賢新歌好聽
期待完整版

P牌c
卜卜脆
歡迎歡迎
小妹伯賢sp

佢條垃圾po假新聞俾人bam
宜家佢開新ac

佢晚晚唱安眠曲氹我瞓覺

You delusional bitch
Go find therapist

Crazy women

Fuck you bitch
Fuckyoufuckyoufuckyou

仲有一張小卡

same same啦

有無考慮燒咗佢

我愛邊伯賢

有，個張好撚樣衰

矮勉我嘅

我好似無中過，唯一一次係買特別版，買左10幾盒pepero抽個張卡，抽中佢個下想死，好在有大陸飯現場換走左
宜家手上個張係朋友俾

世界第一人渣蝗旭熙故意用膝蓋頂了前輩邊伯賢

推到佢仆街

屌 終於有人講

我蝗旭熙第一狙擊手

推 我愛吳世勛

伯賢新歌完整版出咗啦
好好聽

推 我愛邊伯賢

咦

好聽
套劇好似冇咩人講

又改名呀阿銀

咩劇嚟
追緊梨泰院class 好睇到哭

睇返五巡encore個vlive 好掛住佢地

買咗不過到依家都仲未敢睇

所以其實係咪有repackage

想多了

寫出嚟呃班股東（同我地呢班傻9）only

星期五前唔出消息我祝佢股價冧到七彩

我知屌sm老母

Impossible

ok咁我買勉仔隻專算

唔會有
Statement 寫得好清楚無團活
至於點解要問人夫爸爸

好sad⋯⋯

矮勉要大家支持啦

sm無撚野下話
有錢出新團，都唔肯比錢買版權

老團係咁

所以話真係放棄EXOSM正仆街

好能cheap有錢就唔好咁撚度縮啦

有錢不過係唔使係exo度姐
放棄過氣爸爸團

出道到依家都幫sm賺唔少啦
exo做錯啲咩要咁對佢地

我宜家覺得係專登

真

想改朝換代 做到咁明顯真係好柒

30號矮勉
屌好驚到時有人又無啦啦彈出嚟

無事既
矮勉應該都唔會叫佢
係都叫你做mc

驚佢又無啦啦又搞啲新聞出嚟

一定會

3.30 矮勉大發

好正喔

佢試下再出黎鳩up
我jj都燒撚左佢

已課金

留名

仲有16日

咩事！

330

矮勉大發

撲街原來今日係8號

係 -,-

你而家先知
豬

我係世勛嘅傻豬豬..

唔好係到同我talk shit啦

痴線佬po

你就eat shit啦

ace續會份禮物有冇人知其實同之前果份係咪一樣

冇join過

好似唔係
睇人話少咁d野

去比錢啦一齊

比就會比
比完俾班賓賓串硬係覺得唔係好gur

揾到了 真係少左d野仆街

小左個銀包同手飾盒？

Yeah 全名叫爛鬼魔術貼銀包同爛鬼盒

如果續會kit同上次一樣。。。續會算了。。。

個銀包用過一陣就無用了～
個盒都還好，但相比其他人既會員禮

都就解散
唔會華麗得去邊
做左ace都係任人魚肉
訴求唔會回應就係睇準你班傻仔會繼續科水
我係其中一個

喂阿
今次續會都係博5月啫
問過d外國飯，佢地都係續會算了。。

5月肺炎都無好轉既話隨時凍過水
話唔定會推遲入冊
小卡之後再收啦
睇到d唔想見既人唔係幾好既

唉。估佢會低調入啦

今年仲想去bbh生日會
屌那星

上半年個兩位生日會未必搞啦。。。隊長似打完歌就低調入去（我真係好想送入伍阿）
黎緊好似仲有sc？

勉之前仲話會搞架
我仲諗住五月一次去埋生日兼送佢入伍
食野味個班死晒未啊屌
Sc七月夏天啊
睇黎又同geako出歌

我好想去阿！！！
我仲煩緊一條友驚迷路唔知點
真係出道到宜家

唔驚 組團去
如果解封既話

好阿認真
由前幾年已經話要送佢入伍，可以算係完左個青春

屌好old school

我會喊到仆街
到時唔好嚇親

我地會去到既
一齊喊！

唔似會搞到

搞唔到喊得仲勁，其實佢幾時入去
估佢5月生日前後

係呀 但泡一定冇咁快完囉

大邱啫係咪

邊伯賢
solo2

期待期待

今日我同男友食lunch

婦道呢？

好彩我男朋友都叫我睇佢打波

佢話係佢退伍之前放過我一陣
出返嚟會再懲罰我

食完lunch仲去咗聽邊仔錄音

已經同佢係屋企hea緊

Ok

2020年第一次見朴燦烈有鬚

好man

我愛牙勉

好撚正啊撲街
由於金俊勉老婆潛左水
由我補上

粗重嘢你做開

課金撐矮勉
矮勉大法好

我同佢唔止金錢上有關係

我同佢既關係係精神同肉體上既糾纏
好難解釋...

打過交？

野戰都打過...

wargame撚柒到

已課

躝啦

買咗幾多？

好撚靚
已課金

大課金

預埋me

多人去，一起喊

好愛呢張，靚到痴左線
阿勉我愛你啊

全部都好靚

除咗佢自己畫果張

下好靚喎！

紋係身上thx

Cls
係我對阿勉既愛唔多

睇清哂啦..

屌輸左

孖潤腸⋯

金勉好貴
傳說中既摺機

痴撚線
個幾下琴聲

我條底褲呢

第一日知？

仲要有錢都買唔到既限量版

岩岩鳩畫左張圖，希望佢見到啦
但見到頭幾個有成二千幾like

想睇

ig搵

Ching唔洗訓

尋晚畫到3點，今朝返9

搵唔到圖btw

以前試過8-20-8 8點上堂5點落堂，直接做功課做到第二日8點再返去交功課 以為自己死左，行路都係輕咖 可一不可再

Follower少係難搵到d。。

followed

同一個色tone

圖呢

畫得好可愛

多謝 望佢睇到
外國飯太勁

反而唔識欣賞佢地啲畫風

矮勉大法好

矮勉睇落勁攰

有消息話Chen老婆生左

唔想知 多謝合作

我安撫緊佢

實出呀我話你知
想用勉solo輕輕帶過自己啲屎

想同佢影

寺廟哥哥

正到仆街

又老婆
呢到個個都係老婆
排隊拎籌

我驚我班仔太攰要排隊

矮勉咁矮等我嚟

好耐無買雜誌

咁撚快。。足月咩

唔足月生好危險
如果係足即係證明有人講大話
再唔係成件事就係九品芝麻官

佢1月公布有，春天出世嘛，啫係6月有左？

如果真係生左就係

矮勉配置好正 想加單了

要買幾多隻先可以齊卡

有韓飯推測，堆卡係由初出道開始到宜家既樣。。

想齊卡應該要買八張
如果張張唔同卡的話

唔使推測 係confirmed

all in

不愧係我本命

個樣q到

呢幾張靚仔到好恐怖喎

我係朵花
osh狂吸我...

我=vivi

vivi係我老死

我老公呀嘛
唔靚仔點做我老公

我既蝴蝶少年
你番黎之後我地就唔會再分開架啦
呢個冬天一定係最暖既
生日快樂

好掛住kms

第一次睇con睇到喊
就係喺日本睇cbx magic circus dot
蝴蝶少女個度真係好多謝你咁用心
睇得出你勁唔捨得
同時睇得出你明白目前嘅成就唔係必然
多謝你記住係愛麗撐住你
好快見生日快樂

민석아 生日快樂
我地好快會見咖

型能到哭

You are my dream
對住我唱謝謝

兒子生性病母倍感安慰

哭能左

睇到喊咗
矮勉

Suho中分真係不得了
把聲好聽到喊

我老公好正

好聽到哭

金俊勉何止係我底綫
我係佢底褲添啊

haha我做佢隻小貓咪 喵

金俊勉首歌真係好好聽聽到想喊
本身覺得自己變左佛系飯 聽完決定要買佢隻碟了

買多過兩隻thx

求救啊。。3月12個陣申請左續ace2期，岩岩重新入Lysn入ace membership code 個陣，話我錯又轉返我做basic做錯左乜。。

你係咪入呢個？

係阿，但我無即日入code，因為佢寫4月前嘛

我睇lysn有韓飯都有咁既情況
去聯絡lysn support搞搞佢

我知咩事了，遲左入code
好on9阿
我要點搵佢地搞

下

你試下去lysn app contact us睇下有無得救

係咪啫係要再買過
因為二期到4月1

應該要

唉屌以為4月1前搞都得。。。
宜家應該有多份會員禮

嘩我都係遲入code

邊個整lysn呢啲閪app出嚟

問李秀滿

wiki睇佢係it狗嚟 點解都可以用呢啲閪app

好濕鳩

買過啦唉。。原來要係之前個會員期完之前入code先得，唔係4月1前

買過又要比多次錢?

係，因為過左期入code

q到

見到踩坡璃個幕真係忍唔住流左兩滴淚
佢真係跪住玻璃咁走到而家架

新飯留名

睇中邊個

矮勉呀

2020仲有新飯！
大奇蹟日！

mk仔同牙勛幾正

我都算係新飯..

你係一舊飯...

我愛你

我都係新飯

你係第二舊飯
珍珠米個種

喂阿
屌睇呢兩日既live，佢穩左好多無快拍，好感動阿

睇live好喊啲

好撚好聽

愛呀

祝我生日快樂

屌你老母追左咁多年有一半都係喊住咁追
可唔可以以後只走花路

happy birthday i love you

生日快樂<3

生日快樂
咁就8年了

好靚

8年

2012-forever

120408🖤🤍

有無人搵到xiumin

生日快樂

差大哥呀

可能得exok有影

好可愛

矮勉真係好矮

刷melon阿大家，愛你地❤️

倒數13分鐘

吳世勳生日快樂
希望你繼續開心健康，被呢個世界寵愛。
一定會越來越多人欣賞你，然後有好多機會去做自己鍾意嘅嘢！！

我老死生日快樂

雖然你而家仲係好BB
但其實真係睇住你大
希望你有多d時間做自己想做既事
好似風一樣咁自由
喊到咁真係好想撲上去架姐
生日快樂！

世勳BB生日快樂

你放咁少相好咩

吊奶星 推

屌奶⭐️
又使大左

Wa 勁正

究竟抖陰有咩好玩愈來愈多artist用

Sehun

520回歸

Bbh

同我示愛

你痴線啦

唔夠你痴

推推

你暗戀我？

少少⋯⋯

臉紅 feat 伯賢
上次講完咁快就有得合作

撞iu泰妍 好刺激

feat.姐
又搞到世界大戰咁

我而家只會講一句
鍾意視奸就視奸啦
屌你老母金鍾大

屌你老母唔係7個月
沒有事實根據
唔係7個月咪 6個月3星期

一早搞撚大咗要成團人埋單

想知牙生蝦姐係咪mon post mon到好嬲
繼續出嚟扮路人屌啊嘛

我以前最睇唔起毒唯 但係我而家就係毒唯

我諗住自己會好冷靜
點知呢條撚樣一個大話又一個大話
邊撚個仲幫佢講好說話我就屌邊個

對唔住冇上水太耐
期待邊仔新代言

入gp 等你喔親

什麼gp啊

Telegram 喔親

我都想join EXO-L 嘅telegram group!!😭之前搵左好耐 但搵唔到 呢條link㩒入去話the group seems not exist

隊長

5.14

阿勉入伍了

佢呢排係咁更新ig，之後要有排先見到啦

好掛住佢地
見住佢地逐個入伍真係好唔捨得

真係好長時間
好既事就係無咁危險
等你啊

生日快樂喔

講早咗 罰你聽日再講

我要你餵我食蛋糕

牙邊生日快樂

生日快樂牙邊

伯賢把聲勁好聽

生日快樂

邊伯賢生日快樂
知道你真係錫我地知道我哋既心意真係好開心
我愛你啊邊b!

唱生日歌個到真係勁可愛
生日快樂呀 逆生長嘅伯賢bb豬

我屌邊伯賢

你係PCY?

色誘

真係連一張合照都冇

兩年後再見啦

會等架！
放心啦！

我愛金珉錫！

同佢打完茄輪 sor

我屌哂你地今日咁大件事都無人講
suho b生日快樂❤️

佢已經係我隔離訓左

你又入咗伍當兵？

我係北韓孫藝珍唔通又話你知咩...

預售73萬

不過係咪無打歌
一啲消息都無嘅

一定有打歌 係睇下去幾多個
Sm做野不嬲都係咁
等睇下呢兩日既消息

嗨

sup

Hi

點解入左伍反而瘦左
係咪好辛苦

掛住我掛到瘦咗

同我做運動做到瘦sor

伯賢音銀一位

個安可舞台嬲到我

因為有NCT?
(都係佢地fans 但我覺得好尷 ）

點解老是常出現先
出現都算 姓李條友成日攝鏡跟跳喎

其實我覺得唔出現好啲 唔係個個愛麗都中意NCT
呢啲手法真心一般般

等睇wayv班支那仔又痴嚟痴去

encore stage如果唔係當事人留你，覺得就算同公司都唔應該留起個台到

又唔係熟到會有fans想睇佢地啲互動

岩啊
就算同隊我都唔認為要留係度
盞俾毒唯鬧到仆街

實會 sperm喎

伯賢抹唇膏抹到好似食完茄汁無抹咀咁
好搞笑

拿 呢個安可舞台就好啦

Dllm又出現
仆你個臭街

屌好撚嬲 本身見到四個齊人好開心

都唔知佢咩事
夠膽上台又鬼鬼祟崇
仲要揮手
而家好撚威咁啦係咪啊
我真係信佢夠膽上超回
好無恥囉真係

成隻賊咁就咪上台啦
睇預覽隻手好似仲要戴住結婚戒指
痴線 未見過人可以厚面皮成咁

多佢老母情
個人咁善良就唔會唔識睇人眼色啦下嘛
試下有現場觀眾成班愛麗係台下佢仲上唔上去
好彩燦開無理佢 唯一安慰

其實好煩 日日公海撩交嗌
講咗十幾廿萬次係都要咁講
無聊到

一陣又屌愛麗惡

佢都唔夠膽企上前 正仆街

都唔知佢咩心態 你有心應援留喺後台咪算囉
走上台咁招搖咁得戚
搞到宜家韓飯要其他成員出嚟表態
屌 咁大個男人一啲責任心都冇
以前仲要走咩暖男人設 諗起都想嘔

可能試水溫
點知都係比人屌到仆街

叫啲member表態要唔要佢退團?

試水溫搵個無fans既場試無得輸架喎
你睇下佢敢唔敢係有fans既情況下出黎
而家明知自己周身屎都要搞串個party
每一次出黎都會造成更多既爭拗
其他人又唔會逼佢退團佢就得寸進尺
搞到班仔夾左係中間難做

佢真係好嘔心

吳世勛叻仔
唔聲唔聲拍戲啦

EXO世勳&燦烈預計發行第二張小分隊專輯
歌謠界的多名相關人士9日表示：“EXO成員世勳和燦烈確實在為今年下半年的新專輯做準備，最近專輯封面也拍完了。”
當天下午，在SNS接連出現了EXO開始拍攝mv的相關文章，記者在採訪中了解到，上傳的照片並不是MV的拍攝現場，而是專輯封面的拍攝現場。
(cr 體育傾向)

SM相關人士回應：世勳&燦烈正在以七月回歸為目標準備專輯中（cr 體育東亞）

正呀

伯賢張delight又多個version
係咪想衝百萬銷量

6月16日，據韓網消息，EXO成員世勳最近最終確定出演金正勳導演的電影《海盜:鬼怪旗幟》。

打敗眾多演員，EXO世勳成功拿下《海盜2》角色！ 正式進軍大熒幕
對於世勳的參演，一位相關人士表示，之前很多演員都對這個角色有意向並參加了試鏡。為了飾演完美無缺的海盜，世勳在年齡相仿的演員中做了很大的努力，最終選擇由世勳進行出演。

據悉，世勳對這個角色也非常滿意。世勳將在劇中飾演海盜隊中的主要人物，是擅長射箭的雕刻美男。

世勳在劇中是飾演射箭特長的主要人物，因此世勳在正式投入電影拍攝之前，將會去動作學校接受訓練。

擅長射箭的雕刻美男

Bye

叻豬

計埋kihno係四個ver
但佢地全部都唔撥入正式三版既銷量
分開計
但打飛機個陣就會一齊計

【theqoo】粉絲：伯賢啊那個抽紙現在斷貨了
伯賢：(如圖)

Sc is coming!!!!!! 夏天來了

唔好低估exol
就算出現一秒都搵到